「人宣」翻牆大陸人怎樣看香港警察

片尾個男人同佢一講共產黨就要求我DEL片
但我緊係冇DEL，有下集
可以聽下佢點睇大陸政府
佢知咩事，不過大陸人好叻扮傻
同埋有問左位大陸遊客點睇社會信用評級

出完去番黎POST
不過唔知個CHANNEL會唔會比老共搞，大家幫幫手
我會努力做人宣，大家有咩想比大陸人知，我就比佢地知

Lm 發完夢睇

推

香港人加油

好波呀

Push

留名

咁有心 做得好

覺醒的內地人的網站

幫推, 街頭向大陸人文宣

lm

巴打勁喎
用好奇心令佢哋睇同討論

正啊巴打，共匪驚呢d

不如幫佢地blur返樣同聲音處理下
話晒佢地都算叫明白事理嘅人

有帶口罩
Bur聲就唔了 太假
同埋如果話唔影樣我都唔會影

傘兵係咪巴打嚟
武警=大專 黑警=毅進=中專
中國武警>香港黑警

咩傘兵

片下邊有個comment 個user叫傘兵

而家係出邊。轉頭睇

巴打梗係發夢未瞓醒喇示意圖都有

見到警黑合作

推 做得好用心 加油

離開同温層

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

Thanks 大家
比大陸人睇下香港古惑仔有幾「善良」先
借口宣傳下
傳埋番大陸